Циклы
Для совершения однотипных (одинаковых) действий большое количество раз используют
циклы. Основные while, do while и for. они нужны для повторения одного и того
же кода n-колличества раз.
while выполняется пока условие истинно. При не истинном условии с первого раза
не выполняется ниразу. выполняет условие перед каждым шагом.
do while используется если необходимо, что бы цикл выполнился хотя бы один раз.
Выполняет условие после каждого шага.
for выполняет условия перед каждым шагом но имеет возможность задавать 
дополнительные параметры.